quit唔quit好

小弟讀緊山城精算 但讀得唔開心 一嚟啲野難 二黎好多濕尻唔關事嘅科 但其實係依到都搵到自己嘅comfort zone 同班frd係幾開心嘅
依加諗緊quit5quit u rejupas 入poly survey 想問下各位巴絲意見

Quit啦仲諗咁多做乜

Quit

Yr幾？

香港間間都要讀堆唔關事科

其實tran完都唔會有分別

quit 啦 IFAA

但係你都要肯定自己想讀surveying先

Quit啦 精算唔係太好境

其實我係想問依兩科嘅前景如何？

其實又唔係嘅 我可能唔係幾適合讀ba嘢

有冇信心過到精算試？

其實無乜架 聽人講畢完業要讀多5，6年 真係無乜信心 所以想問下過來人

你係yr1?
其實主要都係yr 1(特別sem1)多ba嘢
之後都係FINA course

係間大學19姐
咁多common core 要讀
中大仲要特別多
不過間間U都有架啦
你quit 完重新來過
又trans 唔到credit
咪又係要再讀多次呢啲唔關事既野
自己諗清楚啦
中大多19野讀 呢個我認同既
但中大已經教學特別好
19得來
佢已經教得無咁悶
其他U仲衰

up得出呢句都係心中有數想人推一推比d信心姐

我覺得啲u core 幾得意wor
至少UGEBCD 好多course 都幾好玩咁
除咗A要讀埋啲中化野
Btw，其實聽書都ok，係考試果啲煩到pk